其實香港買simplehuman垃圾桶有冇保養？

話就話10年 但拎去邊保養

求解答